點解啲人會放唔低個ex？

有咩計姐我都唔想咖

時間問題only

等左就三年

何必呢